屌你老母股票佬

依家跌撚到仆街
乜撚內幕料
On99
依家輸撚到望住個天
我屌你老母股票佬

屌你老母donald trump

邊個股票佬？
比咩內幕料你？

佢地收交易費維生, 緊係叫你買買賣賣, 如果人人好似股神咁hold幾十年貨, 佢地食屎就有

班撚屌信得過 佢地睇完 再出文章報導已經慢哂...

唔係個d垃圾報紙佬

唔係weChat個d呀ma...

唔係

講緊邊個

條仆街拿我地去托高股價
之後肯定拍拍屎忽走人

7頭
亂信人中伏就屌人
除非自己聽完分析過啦 咁就要承擔返一半責任啦

股票佬 得沈大師信得過